對即將上任區議員的建議

之前有唔少人都倡議過，新上任的區議員應該捐出一部份的薪金，作為基金支援因為被警犬及港共政府而受到各種傷害的巿民，對此非常贊同。
但我想向各位區議員進言，仲有好多嘢需要做，你地嘅責任係非常重大，日後香港人到底能唔能夠有全面普選，你地嘅行動，會係決定香港嘅未來！

1. 期望眾區議員能成立基金，捐出部份薪金，來支援因抗爭而死亡、受傷、失縱或被捕的手足，令勇武手足唔會變成 condom。

2. 要諗法幫助各行各業籌備工會，希望最終能好似波蘭咁，組成全港的團結工會，咁先至有機會發動全港大罷工，並且協助因為罷工而失業或失去收入的人士。

3. 議員助理，可以支援連儂牆及網上文宣。宜家好多做文宣的都係免費奉獻自己的時間去做，但如果能夠資助一部份人去全職去做文宣，會有更佳效果。

4. 加強推動黃色經濟，唔單止係食肆、商鋪，而係諗辦法支援一啲支持黃色經濟的公司，聘請因政治迫害而留有案底嘅年青人。

5. 一定要多落區，猶其要爭取淺藍、淺黃的人，多啲同唔同年齡階層嘅人，要令更多人轉向，為下一屆立法會選舉準備。

6. 要徹查以前區議會嘅各種貪污舞弊、蛇齋餅粽嘅情況，例如以前所謂區區都有嘅「億元重點項目」，起咗好多垃圾嘢，調查當中有冇利益輸送。要令親共派要知道做咗壞事係有後果。

7. 要諗辦法保障治安，對抗鄉黑勢力，例如諗吓點樣可以幫民間自發組織自衛隊。

8. 各區都有好多社會問題，區議員可以分工去更進。
例如幫手搵人化驗下各區催淚彈殘留物，督促食環署、康文署去清潔啲公眾地方。
解決北區的走私客問題。
將軍澳嘅區議員要幫忙搜證，徹查陳彥霖、周梓樂嘅死因。

知道有好多都係素人、後生仔。千奇唔好衝動，犯上游B以前犯嘅錯。
希望你地多哋聯結各社區力量，留意社區嘅各種問題，多做功課監查政府各區的施政。

P牌推唔倒 post，大家如果認同請幫助推一下，
留言講吓你地覺得區議員仲有啲冇嘢可以做。
畀所有區議員睇。多謝！

推

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

大家不如幫忙諗下每一區可以做啲乜。

做乜不推文回覆？
你係三毛？

香港仲有230萬人未登記做選民

登記做選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

冇錯，下屆立法會贏唔贏倒，更加關鍵

推唔推到嫁我？

建議區議員於每區設立連農牆，區議員連同高官每月巡視，了解黃及藍營民意，有無得諗？

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

幫推幫推

【必入】Reactivate場運動致勝formula，推到岑子杰入黎

有無得將區議會果一億經費變做蛇齋餅糭基金，禮物大份過民賤聯連深藍都coonnect 埋

剷除(餓死)原有地區椿柱，植入黃色新網絡，扶持黃色經濟圈，關顧失業義士，滲透再教育統戰癈老

11.28 出黎行

同意，至少可以喺議員辦公室外到區議會外搞

要啦!

要學習保皇黨果套 搶埋大眾民心！

班保皇狗閒時真係成日落區幫公公婆婆量血壓 解決生活大小雜務

影子內閣

我有個小小建議

要求十七區區議會議員於上任當刻即1/1/2020 00：00在各區倒數地點召開會議，通過「五大訴求缺一不可，解放警隊刻不容緩」動議

要比世界同曱甴共知道一日未到山頂，我地會不斷爬山，直至光復香港嗰一日